{"0":"Desejo Subtil (eBook)","1":"978-972-0-68199-7","2":336,"3":"2013-06-12"}
{"0":"Desejo Subtil","1":"978-972-0-04396-2","2":336,"3":"2014-04-23"}
{"0":"Rendida","1":"978-972-0-04429-7","2":352,"3":"2016-05-25"}
{"0":"Preferida","1":"978-989-745-023-5","2":448,"3":"2016-12-05"}
{"0":"Confia em mim","1":"978-989-745-028-0","2":272,"3":"2016-06-16"}
{"0":"Sedu\u00e7\u00e3o Intensa","1":"978-972-0-04395-5","2":352,"3":"2015-09-14"}
{"0":"Paix\u00e3o Sublime (eBook)","1":"978-989-745-005-1","2":320,"3":"2013-07-17"}
{"0":"Espero por ti (eBook)","1":"978-972-0-68414-1","2":352,"3":"2014-02-07"}
{"0":"Eve e a destrui\u00e7\u00e3o","1":"978-989-745-021-1","2":360,"3":"2015-09-17"}
{"0":"Nas asas de um cora\u00e7\u00e3o","1":"978-989-745-034-1","2":208,"3":"2020-06-25"}
{"0":"Confia em mim (eBook)","1":"978-989-745-029-7","2":272,"3":"2016-06-16"}
{"0":"Prazer Ardente","1":"978-989-745-007-5","2":304,"3":"2014-04-16"}
{"0":"Refletida","1":"978-989-745-004-4","2":328,"3":"2016-05-25"}
{"0":"Espero por ti","1":"978-972-0-04627-7","2":352,"3":"2018-04-23"}
{"0":"Tenta\u00e7\u00e3o Perfeita","1":"978-989-745-015-0","2":192,"3":"2014-10-20"}
{"0":"Atra\u00edda (eBook)","1":"978-989-745-020-4","2":384,"3":"2015-03-27"}
{"0":"Em chamas","1":"978-989-745-031-0","2":296,"3":"2019-09-05"}
{"0":"Paix\u00e3o Sublime","1":"978-989-745-008-2","2":320,"3":"2016-09-01"}
{"0":"Eve e a destrui\u00e7\u00e3o (eBook)","1":"978-989-745-022-8","2":288,"3":"2015-09-17"}
